男朋友冇del前度電話同FB

代表咩？
唔敢問佢又唔敢迫佢del
但好驚佢心入面仲有佢ex

代表你地3個有機同場互屌屎忽

認真post
非gay

通常放唔低先會del

好嬲煩，分手使唔使斷六親？

GAY

如果無DEL通常真係無feel或者係主動飛人

DEL左先係放唔底

係女飛佢既
如果真係冇feel所以冇del咁都好d
不過佢有d抗拒放合照
放一張半張都好 只係想佢俾人知佢唔係single姐

第一次拍拖 有錯屌細力啲

你男朋友放唔底前度

電話冇del都算正常嘅
Facebook一定會unfriend😂

巴打, 振作D

跟本就係無野

其實冇del都係正常
我自己都冇del到

但你係已經完全放低左?

就係放低左先冇特登去delete
都冇擺係心到，唔係睇到黎個post，都醒唔起冇del

完全唔洗擔心
反而佢block哂前度所有野先有事

你哩種女人真係麻撚煩